蕭定一買左《Hereditary》香港版權

見到蕭定一, 諗住取消入場, 去Amazon買美版碟就算數?